孫文強遲到呀

Ive仔都遲到

佢今日考試遲到呀